title: 第一次
date: 2016-11-10 22:15:29
categories: first
tags: [first]
---

也不知道脑子抽的什么风，表白了，然后就悲剧了。最坏的结果，已经想到了，果然还是看脸的时代，acer的颜值还是不够。sigh....


然后也在想，如果推迟点，会不会有不同的结果。。。但感觉还是，山头太难，颜值硬性指标还是不够，所以不存在继续拖着，还是安安静静地放弃吧。acer果然不能野望。。。。


初恋，算是完整地结束，个种滋味，真是令人难忘又难受，让自己慢慢走出来吧。。


关于这段感情部分的总结：

* 不要轻易开启感情，不要去会错意，如果早点结束的话，可能就没有这么难受了。。(T＿T)


* acer还是当好acer，不管是好人还是备胎，尽量不要有太多的幻想，毕竟，现在是颜值的时代


* 在沟通的过程中，感觉还是把自己的位置摆地有问题，聊天或者啥的，可能在不知不觉地过程中炫耀一些东西，其实很多没必要。。


* 关于一起出去玩，就当成普通的驴友吧。。没有那么多想法。。嗯。。



今年的计划，~~追一个完成，虽然结果不是很理想~~


后续的目标，还是按照之前制定的11/12月份计划来做，争取在年底的时候能够升级吧。


相关的作息时间表部分，要重新理清楚，下周争取有一个全新的姿态来进行后续的生活和工作。。。


为自己加油，winter is comming，live to dawn!



